Chungchung發寫真，大家點睇？

j?

乜撚野發寫真，好un耳
下次用返出寫真

支那01
btw 我J美谷朱里好過J佢

單眼皮我J美谷朱里唔好?

發你老母咩用埋啲支那term

屌
以為係自己回左POST

冇波又冇蘿
個樣又唔係靚 有咩好j

幾靚女

本人開post推自己？
照下塊鏡啦臭閪浪費網絡資源呀

Ipad出乜撚嘢寫真？

sor 有啲眼瞓個下淨係諗到發

唔係本人囉
純粹好奇佢點解咁吸引到咁多人比錢佢洗
唔洗咁激動既

唔係我睇01丫
係佢story po我咁岩睇到咋